一人一個分手既感覺

無論你飛人又好 俾人飛又好 分享下呀

之前俾人飛
一開始無乜野 好冷淡 好理性
分手咪分手囉
之後愈諗愈唔開心
飯又食唔落 又會突然喊咁
會成日諗返佢以前對我好好

問連燈仔

解脫

>>>>>>>

會失眠
會唔甘心
想快d忘記

啱啱先分咗手
依加仲係處於否定期 覺得仲會有機會嘅 但理性話比我知 佢已經對我無feel
個心up住up住咁痛
成個腦都係佢

Thank you, next

好似啱啱走過否定期 清楚哂明白哂已經無可能
但都好想佢同翻我一齊

好似死咗個親人咁

佢點樣同你講分手㗎撐住呀

「我唔鍾意你啦」
我聽咗幾次

好心up我個個係「我淡咗啦」

我個個係「我依舊愛你 不過係朋友咁愛 你永遠都會係我既好朋友」
連分手都咁溫柔

佢都有講 淡咗
總之說話有幾hurt就講到幾hurt
佢想我放手 佢想我死心
我又點會唔明丫
但又真係放到手死到心咩？

個心原來真喺會痛

分左就黎半個月，心又痛，又瞓唔到，每日夢見佢。想瞓得好，只有不停做運動，chur爆自己，先會瞓得好小小

—>—>—>—>—>

我琴晚又夢見佢
夢見我地復合
夢見佢仲好愛我

莫非呢一切 都只能透過夢境達到？
很想一直沉睡於夢境當中

我都係，每日都想只活系夢到，瞓醒個落差好大

心痛
係真係feel到自己個心臟嗱住咁痛
成個人好辛苦好似呼吸唔到咁

笑死me

唔係咩，好似一個同你好親既人突然係依個世界消失咁

分手會好吾開心會有眼淚，但隨住時間過去感覺會藏在內心深處…………

我真係唔明 點解一個人話淡咗就淡咗 點解可以突然唔愛一個人

因為佢已經愛咗另一個人

Same same
之前試過出去同人飲嘢
本身好開心咁飲緊
飲到一半講下deep嘢就喊到戇鳩

Ariana

一樣遭遇
話唔愛就唔愛 過幾日就同仔去玩去過夜

唔係突然嘅...
一直積積埋埋 個心淡下淡下 就無再愛咖啦

只係從前嘅我唔識得珍惜
係佢個心未淡哂嘅時候 無做番好 拉番佢上黎
到分左手先知道當初自己既問題
但係已經太遲啦
唉

我相信佢唔係愛左第二個
只係返工令佢成長左
而我無走近番佢成長既步伐
大家漸漸走遠
當我想走近既時候
佢已經落下一道又一道的大閘
我已走不到上前了

前所未有嘅心痛

琴晚發夢見到佢，唔知做咩事
開頭會心up 而家唔會啦

Same here仲要前一日仲好地地 突然之間就分手

冇感覺

仲愛嘅點解唔可以去開番到閘，大家都相愛無問題係解決唔到。你可以唔相信呢個答案 但時間話俾你知真相 你依家俾心機做好自己 係你嘅始終都會返嚟 俾心機

共勉之，一齊努力向前看

佢無愛上另一個
只係佢已經唔愛我了
亦都唔會返返黎了

我完全同你一樣
我都好後悔 明明好多野可以做得好好多
番黎我身邊好唔好啊TPK

好似呼吸唔到咁

同意 每一下都要好用力
之後又完全食唔落野咁

一諗起就會唔開心到反胃 食唔落嘢
開頭幾個月發夢會夢到佢
之後一晚醒幾次 冇原因
過咗一年終於成個人正常翻
諗起都係眉心開始緊同痛 同個人起雞皮
我好清楚我唔係討厭佢所以咁
而係太唔開心 心理影響咗生理

年幾黎諗翻起覺得嗰陣負面情緒好嚴重
有懷疑其實唔開心到嘔係咪情緒病病徵

痛到想死
不斷諗返甜蜜嘅回憶
仲保留佢嘅相喺銀包

但心知佢已經係你生命嘅過客

一個字 好撚爽
開心點解會分手？唔開心先會分手，分左手咪開心。

佢同我講「你已經唔係我心入面最重要嘅人」

好想死

佢派帽比你戴？

岩岩會冇咩感覺 之後就黎科 有段時間個人好空 唔知做緊咩咁 想好似正常咁生活 但做咩都有失落感

分手一開始喊到死，之後都一直以為有彎轉。直到佢同我講，當發左場夢，嗰下心都碎埋。就算而家已經唔再鍾意呢個人，但嗰個人留俾你嘅痛會直到永遠，除非重新遇到一個信得過嘅人。

利申咗先 我係絲
同ex分咗手幾年，呢段時間一直都係單身
開頭係真係會好唔習慣，覺得冇咗個親人咁，覺得啲時間突然間多到唔知點用好，所以搵密咗朋友陪我，都發掘下啲新興趣咁
而家其實都放低咗，只不過係有時見到一樣野會無啦啦聯想翻以前一齊嘅回憶，同埋會唔敢去翻以前拍拖成日去或者係好多回憶嘅地方

冇